戰神何志光單拖撕連濃牆，罵走黑衣人，影大頭相

有冇巴絲 放條完整片上黎

賤人有佢份
sor
係賤狗